D狗日頭室外都要照明 幾時D人游行先會帶支電筒照明?

而家游行示威又有煙條路又暗, D狗要都照明啦, 點解市民成日都要模黑遊行?
雷射槍就話攻擊性武器姐, 你告市民用電筒係攻擊性武器=你日日用電筒攻擊記者同閃路
仲有D狗成日捉人入後巷, 又可以幫記者朋友打光, 協助佢地工作

咁多好處仲唔買支旁身!
唔駛好大支都照得好清楚, 好似依支咁,

買清$49美金仲免運阿!

利申: Amazon打手

買滿$49美金仲免運阿!

TUI

不買也罷